HTC U12 PLUS Durability Test!

金屬邊框一拗就彎,玻璃背蓋直接分離

呢啲 bend test真係哂氣
邊有人日常使用會咁樣屈部機

你專登去破壞部機，咩機都會死

所羅弱智

其實放後褲袋都可以做到同樣效果, 至少點解要放後褲袋, 真係要問下個班人啦

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
Sony仲垃圾

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重
73.2 %Screen To body Ratio
超粗上下巴
冇3.5mm
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位

好靚

樓主係Sony打手

OnePlus 6

XZ2

Galaxy S9

又唔見呢幾部一拗就彎,玻璃背蓋直接分離

IPhone 6 Plus

哂氣？以家好明顯見到 U12+ 個後蓋連防水膠都無，仲信唔信佢個 IP rating 好？

仲有 iPhone 6P，Nexus 6P，Blackberry KEYone，Xperia Z5P 等等。全部用正常力就可以屈斷，放落褲袋坐低起身都可以屈曲。

不過佢火燒 mon 就。。。

請問你expect邊部電話放後褲袋唔會壓爛？

承上題，如有的話，你會有幾經常做呢個動作？

好似話fire test挨得越耐既手機 個mon就越難因為手機發熱而出現殘影

你想睇絕對值咪冇意思
但用黎比較咪有用
點解有d機會爛 有d灣少少 有d好似完全冇事
假設都係俾咁多錢 spec又差唔多
點解唔買部durable d 既電話
同埋佢之後會teardown部機睇結構有冇問題

有防水膠架
你睇清楚

更正: 零黏力防水膠

"IP Nothing"

機身越長越易出力，呢part測試我覺得得啖笑。
反而佢cut走粒制之後好似無左反應，呢方面要小心

Note8 係咩嚟

火燒mon只係拎黎打oled杷姐

u ultra 個背直情碎曬
呢一代好咗好多啦

10仔果陣先係最強

htc幾差我都唔會買sony

HTC：我咁咪與眾不同囉！